====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Part des migrations alternantes effectuée en voiture particulière , densité et taux de motorisation à New York et à Los Angeles (1960) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

